［推上國際］當警隊條例失去威力，警察就變成恐怖分子

自從過咗G20 7.1之後 完全睇唔到佢哋有間警隊條例做嘢。

1. 與市民接觸時，未有委任證展示於適當的位置
2. 係沒有任何理據底下，封鎖及推進佢哋自稱嘅封鎖線，並非法進入商場

3. 係企圖驅散人群時，以非法嘅形式包圍市民，以及於商場進行非法禁錮

4. 企圖威脅市民人身安全，迫害市民主動作出自衛術，然後再以各種理由進行拘捕。

以上每一個行動， 行為完全唔符合警隊條例， 我哋有理由相信佢哋係一班武裝分子。

即使其身份原本係「警察」，如果唔根據警隊條例進行行動，其性質及身份已經唔屬於警察，而係擁有裝備嘅恐怖份子。

頭先就咁開咗係吹水台 太快沉

再推

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

推

有恐怖分子 請布殊過黎打反恐戰

pish

幫推

我無野講

我無嘢講 我要搵律師 我要驗傷

但有咩方法做到野
文宣？

推到比文宣睇到